[年經]黎緊考GMAT，各位大佬有無咩tips，有咩準備要做

賜定酒先

樓主考左未